wittgenstein

係咪想破世界紀錄

弱智

咩...

derek jarman
如果係jerman...🤤🤤🤤🤤🤤

一日開最多post既世界紀錄

iq博士

一早破咗

叻叻

破你膠處

謝謝～

官！！！

成個潰都崩埋好大塵 唔好郁 有灰色 唔開心 攰攰攰到諗唔到攰

係好癲 要諗 但攰到唔有想諗
好癲啊！！！！！！我去咗去咗但不能
運氣不是我的 同 一諗到出面咁 再望到msl我諗
低帽再嘈啦 我打你㗎
左右都想 就無有揀咗到r 不過又係錯

孭住我條屍
我經過都咁樣諗過
祝自己平安
但另一方面好想被
咁就無咁有罪惡感
好茍且

經過嗰啲見到都覺得吳nice時 how r u好煩uuuuuu你老尾

唔... 吳

訓唔jer

jer

要聽chet baker

有無雨落？

有無乳酪